人愈大朋友愈少

中學既朋友畢業之後都各有各忙
一係忙讀書 返工 一係已經識到新既朋友
而自己正正係同以上相反
有時想搵下佢地傾計都驚煩到人

本身都習慣自己一個人獨處
但睇見wtsapp對上一個對話已經係前日 突然間有d唏噓

同狗屌？

成日諗番起以前 但係又無能力改變

正常

唔使成日傾既，有事上黎會關心你就夠（其實仲難）
ps.好開心身邊有一個

可能自己個人太念舊，就算大家各散東西有新圈子，都好想約翻埋啲朋友岀黎見下面，明明知道已經無咩可能，始終讀書嘅讀書，翻工嘅翻工，個個都難就時間

仲有既係佢地都變左啦

已經唔知幾耐無試過成班朋友一齊食野 ，經過M記見到啲學生一齊起哄嘅時候，就好羨慕佢地依然可以成班friend一齊玩一齊笑

前日渣 我上一個係1月1號

一樣 好念舊,岩岩個夢仲要係中學新學期開學 見番好多人